買GME輸左好多既好趁美市仲未死盡追數

你大把錢預total loss就自便
如果輸到好肉赤既,唔好再執迷不悟
快速將僅餘既資金套返出黎,換馬
輸錢真係唔可恥,諗下做咩去收拾殘局更好
暫時好多正氣股都係鳩買都贏既狀態
趁仲有時間回返多少血
否則遲下美市大回調先黎止蝕換馬,捱多棍就要十年先翻到身

有冇乜推薦
除咗隔離新手ETF啲例牌之外

利申
傻閪我得返三分之一
人心已散無謂留

仲換馬，止蝕回咗血儲返個本先再入場啦

why not both可以一邊用僅餘資金回血一邊儲錢回血
啲生物科技股好多都仲好低殘,就算你得返1/3本,追到20-30%都好~

一陣美股爆煲咪又俾你指住笑

GME日日幾十%咁跌,你覺得渣住會比換馬成功率大咩

all in契媽股有冇可能追得返

追到3成都偷笑啦仲諗追返哂
試下回憶返自己之前玩美股係點贏錢
唔好放低左以前自己既經濟同方法
契媽又好契爺又好,高追又好突破追又好收集殘股又好
唔好頹,向前看,行動要迅速,唔好再死磨同有無謂幻想咩32875

跌到閪冧，賣嚟冇用，放多一排先

500 400 300 200 100 50 30 10 0

師兄....似會落返單位數之後無限輪迴橫行喎....

財不入急門, 等下先啦
轉頭輸過突

唔好追喇 番幾年工乖乖地儲錢啦

sh唔到價唔會走
目標價20

你賣咪自己賣，關人撚事，使閪你做好心

自便啦咁,贏多D

我都係1/3 allin落荔枝 追左大半